敘利亞受化武攻擊小鎮再被空襲 至少十八死

敘利亞西北部伊德利卜省一個小鎮，受到化學武器攻擊後，在周末再受到兩輪空襲。敘利亞一個人權監察組織表示，空襲造成最少十八人死亡，包括五名兒童，預計死傷數字仍會進一步上升。

報道指，一架敘利亞軍直升機其中一個受空襲地點，南部一座被反對派控制的城市，投放炸彈，一直以來只有俄羅斯和敘利亞政府軍在有關地區執行任務。

証明美國佬射岩目標

第2段又寫漏字
屌你老母依家啲記者真係

岩岩睇都覺得好奇怪

巴沙爾